有冇人買過whal電剷？

早排black friday買左個whal 電剷
但番到黎發覺個motor用香港50hz電頻會郁得唔夠快搞到個剷好嘈同好震
請問有冇人知點解決個問題？

買左呢隻

Push

我都係啊 好撚嘈 但香港無60hz 火牛賣

佢側邊有粒大鏍絲 架 試下扭下佢 下有機會細聲左 但係把刀會唔撚郁 得個震字